急,$1000左右有咩router 好?

岩岩壞左topolink
想換新

推

ASUS 68u

Netgear r7000

準備去買

68u

Netgear r7800

仲有冇

TP-Link

華碩AC 68u出咗有冇5年?

tp link 不了

雖然出左好耐
但好多巴打介紹

ASUS個介面易用

Netgear

ASUS AC68U

Asus Ac68u

手機share wifi

R7000

Ac66u b1 / ac68u

想換mesh wifi

所以現役有個netgear r7000 想賣

要唔要？

有盒有單乜都有
運作良好，淨用原裝frameware

巴打想賣幾錢

500

Asus 嘅router 幾好，部N66U 到而家都重用緊， 7 x 24 咁開，想佢壞咗買新